@book{kotler2017marketing,
  title={Marketing 4.0: Do tradicional ao digital},
  author={Kotler, P. and Kartajaya, H. and Setiawan, I.},
  isbn={9788543105345},
  year={2017},
  publisher={Sextante}
}
@book{dodson2016art,
  title={The Art of Digital Marketing: The Definitive Guide to Creating Strategic, Targeted, and Measurable Online Campaigns},
  author={Dodson, I.},
  isbn={9781119265719},
  lccn={2016004206},
  year={2016},
  publisher={Wiley}
}
@book{neves1996pesquisa,
  title={Pesquisa qualitativa - características, uso e possibilidades},
  author={Neves, J.L},
  year={1996},
  publisher={Cadernos de pesquisa em administração}
}
@book{richers2017marketing,
  title={O que {\'e} marketing},
  author={Richers, R.},
  isbn={9788511351156},
  series={Primeiros Passos},
  year={2017},
  publisher={Brasiliense}
}
@thesis{UFJF,
  author = {Felipe, Santos},
  title = {Marketing na Era Digital},
  subtitle = {Análise da marca Chico Rei},
  school = {Universidade Federal de Juiz de Fora - UFJF},
  year = {2014},
  type = {Tese de Mestrado},
}
@article{MKT1,
	title = {Marketing: Vertical e Horizontal},
	timestamp = {2017-08-19T14:41:14Z},
	journaltitle = {Guia-Se - Agências Digitais},
	author = {Nestor,Ramos},
  date = {2017-04-06},
	date = {2008},
	note = {00002},
	options = {useprefix=true},
}
@article{MKT2,
  author = {Souza, Wilson},
  title = {A Importância do Marketing para as Empresas},
  journaltitle = {Acelerato},
  date = {2015},
}
@article{MKT3,
  author = {Amanda Tassi Braga},
  title = {Por que o marketing inclusivo deve ser prioridade no seu negócio?},
  journaltitle = {Enotas},
  date = {2021},
}
@article{MKT4,
author = {Monina Wagner},
title = {What is Content Marketing?},
journaltitle = {Content Marketing Institute},
date = {2017},
}
@article{MKT5,
author = {Content Marketing Institute},
title = {2015 B2B Content Marketing Benchmarks, Budgets, and Trends},
journaltitle = {2015 B2B Content Marketing Benchmarks, Budgets, and Trends},
date = {2015},
}
@thesis{UFPB,
author = {Lucas Luis Dos Santos},
title = {Conte me uma história},
subtitle = {Storytelling como estratégia de marketing de conteúdo},
school = {Universidade Federal da Paraíba - UFPB},
year = {2019},
type = {Tese de Mestrado},
}
@article{RUSP,
author = {Vera Regina Casari Boccato},
title = {Metodologia da pesquisa bibliográfica na área odontológica e o artigo científico},
journaltitle = {Revista de Odontologia da Universidade Cidade de São Paulo},
date = {2006},
}
@book{GIL,
author = {Antonio Carlos Gil},
title = {Métodos e técnicas de pesquisa social},
publisher = {Editora Atlas},
year = {1999},
isbn = {8597020571},
}
@book{strickland2001gale,
  title={The Gale Encyclopedia of Psychology},
  author={Strickland, B.B.},
  isbn={9780787647865},
  lccn={00034736},
  series={Gale virtual reference library},
  year={2001},
  publisher={Gale Group}
}
